
Spam Whatsapp ... By: lSz CODE --> Canal no YouTube: https://www.youtube.com/channel/UC6IbF8MvxwF7d7Ase2WzxuA?view_as=subscriber

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Para você poder usar esse script, irá precisar ter ou o Chrome Driver "instalado" ou o geckodriver que é o Firefox Driver...

E tambèm necessitara da biblioteca selenium instalada.

#-- Instalando a biblioteca selenium via pip install --

Abra o terminal: CTRL + ALT + T

Digite: pip install selenium ou pip3 install selenium

#-- Instalando o Chrome Driver (LINUX) --

Abra o terminal: CTRL + ALT + T

Bom, para instalar o mesmo você deve baixar, segue o link: https://chromedriver.storage.googleapis.com/index.html?path=2.43/

Depois de baixar vc deve dar o seguinte comando: chmod +x chormedriver

Para finalizar de o último comando: mv -f chromedriver /usr/bin/chromedriver

#-- Instalando o Geckodriver (Firefox Driver) no (LINUX) --

Abra o terminal: CTRL + ALT + T

Para instalar o mesmo você deve baixar, segue o link: https://github.com/mozilla/geckodriver/releases

Depois de baixar vc deve dar o seguinte comando: chmod +x geckodriver

Para finalizar de o último comando: mv -f geckodriver /usr/bin/geckodriver

#-- Modo de Usar -- 

Feito todos os processoas acima, compile o script.... 

Espere ele terminar de carregar o site do WhatsApp..

Depois selecione o contato...

Depois de carregado, você deve digitar a mensagem que você quiser...

Depois deve colocar o turno (vezes) que o programa ira enviar aquela mensagem....

E finalmente de ENTER.... e o Spam irá ser Executado...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------